<resources>
    <string name="title_activity_login">Login</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_username">Username</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (5-12 caratteri)</string>
    <string name="prompt_pass_check">Conferma password</string>

    <string name="dialog_pass_explain">Inserisci una password per completare la registrazione:</string>

    <string name="tv_register_text">Per registrarti compila anche i seguenti campi:</string>
    <string name="tv_disclaimer">ArtMap! si impegna a mantenere la tua privacy. Clicca per leggere l\'informativa.</string>

    <string name="action_sign_in">Login or register</string>
    <string name="action_register">Registrati</string>
    <string name="action_login">Login</string>
    <string name="action_back">Indietro</string>
    <string name="action_send">Invia</string>
    <string name="action_send_hd">Invia in HD</string>
    <string name="action_ok">Ok</string>


    <string name="error_invalid_email">Email non valida</string>
    <string name="error_used_email">Email già registrata. Effettua il login o cambiala.</string>
    <string name="error_invalid_password">Password troppo corta</string>
    <string name="error_insert_password">Inserisci la password</string>
    <string name="error_insert_username">Inserisci username</string>
    <string name="error_incorrect_password">Password errata</string>
    <string name="error_field_required">Campo richiesto</string>
    <string name="error_field_different">Le password non corrispondono</string>
    <string name="error_username_hint">Username già in uso. Ecco un suggerimento!</string>
    <string name="error_credentials">Email o password errati. Inseriscili nuovamente o Registrati.</string>
    <string name="error_connection">Errore di connessione: attiva la tua connessione a Internet</string>
    <string name="error_connection_update">Errore durante l\'aggiornamento: attiva la tua connessione a Internet</string>

    <string name="toast_logout">Logout</string>
    <string name="toast_logininterrupted">Login Interrotto</string>
    <string name="toast_connectionerror">Errore di connessione</string>
    <string name="toast_loggedin">Login effettuato!</string>
    <string name="toast_registered">Registrazione effettuata con successo!</string>

    <string name="btn_fbsignin">Facebook Login</string>

    <string name="disclaimer_text">
            ArtMap! non vuole in alcun modo contribuire al dilagante fenomeno dello spamming su Internet.
            A tal fine La informiamo che i Suoi dati non verranno in nessun caso diffusi in rete o ceduti a terzi, fatti salvi eventuali obblighi di legge e necessità tecniche legate all\'erogazione del servizio.
            Il trattamento è finalizzato all\'erogazione dei servizi richiesti e all\'elaborazione di statistiche sull\'uso dei servizi stessi. Non è nè sarà finalizzato ad invio di informazioni promozionali, sia in formato digitale che cartaceo.
            Il trattamento sarà realizzato con l\'ausilio di strumenti informatici da parte degli operatori di ArtMap!.
            In qualsiasi momento sarà possibile richiedere gratuitamente la verifica, la cancellazione, la modifica dei propri dati, o ricevere l\'elenco degli incaricati del trattamento, scrivendo una mail a artmapworld@gmail.com.
            Oltre a uniformarci a tutti gli obblighi previsti dal D.lgs. 196/2003, garantiamo inoltre la massima attenzione alla protezione dei dati da accessi fraudolenti ed alla cancellazione immediata dalle nostre liste a seguito di una Sua richiesta in tal senso.

            Al momento della registrazione l\'Utente autorizza ArtMap! alla pubblicazione e/o diffusione tramite l\'applicazione ArtMap! delle proprie immagini (foto e video) inviate alla redazione di ArtMap! tramite l\'applicazione, a titolo gratuito e senza limiti di tempo,
            nonché autorizza la conservazione delle foto e dei video stessi negli archivi informatici di ArtMap! e prende atto che la finalità di tali pubblicazioni sono meramente di carattere informativo e senza scopi di lucro.
            ArtMap! non intende minare in alcun modo la capacità dell\'utente di mantenere la proprietà intellettuale delle proprie foto.
    </string>
</resources>
